hi 淡友 （520）

冇人開？

3個post

4個

成版都係520

淡友無啦

好high

多 post 到

4個咁多

小弟對111成交有少少問題想問
成交係有一買一賣
係咪即係呢單成交係一個111張期既賣盤比一個想入111張期以上既人掃左？

Sorry for 1999

過來人提醒大家 ig唔好亂坐

點解？

我入左喎

唔set 止蝕唔安落 一係SET遠d

仲喳過奈奈

今晚夜期千跌

入十萬咪有囉 洗唔洗搞咁多野

股joy

歐洲做咩事到底

原來可以咁

唔通春江鴨

短線弱勢 仲有無多d

有無得做個list牛熊實名制

今晚穿26000

好衰
唔肯低開100
慢慢陰跌黎笑鳩我平左張-1

今晚升幾多跌幾多都冇用，點都係睇聽日

DJI有機-600

冇十萬

但恒指都係26400

[member][

PUT

r 州仔咁樣9沽打穿自己做乜 危險

今晚有cfu睇

26400 鐵底

今晚到美女 free fall

陰啲陰啲落
美帝一開就狂升
依幾日都係咁巴據本

全線向南

美國總統特朗普周四（29日）突然宣布，基於莫斯科扣留了多名烏克蘭海員導致俄烏兩國關係緊張，決定取消和俄羅斯總統普京原定周六（12月1日）在二十國集團（G20）峰會期間的會面。克里姆林宮對此表示遺憾。

尋日講左架啦單news

Oh chur, 我 old news 左

一講完就穿

香港大戶堅係做好倉 hsi 點屌都唔穿

原來琴日有講...岩岩收工一睇...今獲.D 蟹PUT有望回家鄉了

2000蚊之路
第一站 dji 0.5 25302 +1

穿硬啦今晚

dji底背馳都照插

啱啱又話同普京傾油價

歐豬又回返幾十

歐豬

真係唔明。

又撚黎撚去

唔知以為跌緊4%

布布520

呢單其實唔算咩大news 唔見面係要表態姐，好似中東佬暗殺單野咁

全世界引淡倉 =]

點知真係開個淡比你

你唔係做淡架咩

不過特金都傾到,特習...點會傾唔到...話曬好朋友wo.

散仔比大户殺死曬

沽0.5試下水先

五手牛過，要跳樓

牛軍同大戶同船都咁驚?

向南

感覺到今晚超大波幅..
先上後落/先落後上

2000點

升穿降鬼，啪啪啪

吓... +

啲期權好貴

勁 已經用緊

資金鏈斷終地，回籠又慢。

今日入左少少3333put ，呢隻莊家股睇你升得幾耐。

15 到而家升左5倍 cls

1000點開外既put 貴過 call

棍落

有冇大戶想搵我一齊打殘連登班傻散

請聯絡me

大dodo

我驚你只會收到「屌你老x」依訊息

今日想買騰訊 put 玩下，一日同我升900% 邊個會追

你就係？
我地點接頭好

d vol 太貴 我諗就算小跌 熊或lp 都會跌

可唔可以過50個俾我解凍左我個瑞士銀行帳號先?我同你一齊打爆班傻散佢

大户俾幅J圖你，重熊，唔好升

大戶： 死開啦屌你老母

奈奈正d

佢頸個舊咩黎?平安鐘?

成副身家得3000幾蚊 hkd

係所以 兩邊齊飛。下星期個vol仲大，早買早享受。

你D 錢去哂allin 熊過?

張gif 咁好笑

星期一出完消息唔係會縮vol咩

哇好耐冇 J 圖喇 !!!

好期待咁款wor

聽講啲有錢人嘅口味比較獨到

幾時先有新一期哥布林

你都post 番張上來

屌佢老味竟然無轉身

聽晚

呢個睇個咀都知7
J唔落

諗來諗去真係腦交戰

奈奈幾時 post 下腳圖 ar?

84 磅係一個咩概念

痛定思痛啦 諗清楚點解當初要過夜牛

我有少少懷疑個仆街仔係講反話

我就係咁諗

無底

No la

人地話哂都H cup , 稀有品種。

今日好想po
點知都唔俾機會我po
個市都唔係幾鍾意我

老婆巴注+0.5 仲未kfc

條友玩細價股 牛熊用黎應酬散戶姐

我要做大戶

照post 啦唔係許願池唔靈架

妳許個可以達到既願望咪得啦

還番一個潔淨嘅財經台俾大家

大賭李加誠

大家知錯未 以後仲敢唔敢消息市未公報就走去炒過夜牛熊

佢既小係一球

唔知 托明就係賭錢

輸硬既咩

低開100點好難咩

圖爺冇信心 之前重嘅都輸9硬 小嘅9成贏

好辛苦啊

好驚呀點算

走上去ig 找圖

又夾

點解咁對我

公佈左個市場消化哂仲賭乜鬼？

升先叫夾

今晚渣定沽

點解會係個度+1

賭......

偷圖可恥

如果你係講真話，你返工對沖啦
有本再黎過

dax究竟做乜撚

奈奈是大家的

我真係唔知
不過我啲朋友好似就偏向睇跌

屌佢今朝我11400諗左好耐入唔入
咁就錯過哂

輸雞碎咁多 返個月工就有啦

老婆巴，你玩10蚊，一蚊先？

大家都唔鍾意我
成日負皮我

我估佢-0.5 aud 一點

暴跌中

唔出手啊

又要fall了

邊有fall
唔好唔記得7:30 棍

又買過
又賭過
咩手癮都過晒啦
再買就真係博俾人夾

係呢度我只會 block 同負皮 d 打手, hard sell TG group, 成日追擊人地個d 人

想直接入金融業跟大戶學野

人地嫌我煩掛
咁有時我又真係好撚煩嘅

Dax 好似-1% 都唔夠

我鍾意你個比喻

ig德仔-0.8 港女-0.48

老婆巴你仲可以坐幾多點

布神幾鍾意妳丫
都夠啦

係要有幾個short 左咁9 叫先好睇架
正正經經邊有人睇

半蚊

我都係
睇左幾日想11400沽

好好玩 過到手癮又唔肉痛
又刺激過demo

我唔識計啊

fall緊

咪歧視我呢d弱智人士啦
今日庇護工場主任問我點解入筷子入咁慢啊

一張相救全家

條下降軌30度直落完全無signal轉勢你走去+...
認真勸你留番個千幾蚊(宜家應該2千都唔夠?)買本書真係學下野或者攞d錢去澳門住下靚酒店食番餐算啦 唔好諗個1皮本住啦

成功變正皮奈奈

26450 硬到呢

呢排好少見你

Free fall

大約七百幾點

其實我都睇到
不過我睇跌買升

利申 日日睇住奈奈 ig d相黎打飛機 向奈奈致敬

得返幾個弱弱地既支持 頂唔頂到

有d 難搞，可能有排夾

miki dax 彈都唔彈下一條軌落 我啲call要變牆紙

其實納dee條下降軌真係好靚，希望無水花

消息市真係好似睇劇咁 睇住大芋撚班散仔 臨收市5分鐘散芋痴左線咁掃貨 推到街貨80幾% 人人買貴牛 收市競價就整碌大陰燭比人 依家都係到陰跌

呢個笑撚左

Call港女沽美女真係完美對沖 美女跌港女先跌少少 港女升美女先升少少

再加沽道指

穿ed 準備反手-對沖

邊有穿

巴打sick ball

外圍大跌但港女跌唔落
咩料

問下111

我係波控

暗示大芋係26400-26600之間入左好多貨頂住個市

但其實我想美女今晚升比我沽

反彈啦

前2日夾到痛加咗注 諗住過g20先再部署

正恩巴
今日有冇入市？

我睇左一陣間終於知係咩黎，唔係平安鐘，係個d 手機防水袋

IG

關鍵日子

tmr morning?

J依張好過

無興趣j 住 ，我想快d 今晚湊完d 仔訓教睇聖經

仲有5分鐘

仲有5分鐘點

恕我無知 想問聖經本野全名叫咩 都想買本黎清concept

不過睇番post
原來牛籤同沒事巴對賭

就到7:30

sor唔係好sick ball , 請問730係咩棍

bug棍

而家跌緊
佢大機會贏

忍痛平左
剩餘 $1889
反去睇策略再玩

聖誕(新舊約全書)

講多少少
利申沒sir fans

唔肯跌

吓... 好似做底喎...

佢話佢睇feel買
根本冇得救
快d輸晒仲好

行過見到出左新野，出多報價機

我會紀錄我既一舉一動 唔擔心

三叔

唔通小米咩

你可知道做過什麼對我最殘忍

又想睇我個倉

布神
小弟對111成交有少少問題想問
成交係有一買一賣
係咪即係呢單成交係一個111張期既賣盤比一個想入111張期或以上既人掃左？

Sorry for 1999

沒事巴PO果陣直頭冇加密

又問

Sor
好想知多啲～

咪咁騰雞啦你 又要出po燈又無信念

ig hsi50 個數真係轉得好慢
升又升小過人 跌又係咁

自己打上富途問

好似又畫三角

講咗咁多次free fall
一入app睇，都係未過1%

我都想知 教多少少書比我地

你地要等abc爸爸得閒啦咁

你開住dji同港女同時對住就明

今晚係咪諗住26450 收巿算

直播見到，沒事好型

美期跌左80點
恒指0

呢個係基本股票買賣盤慨念 想學點解唔睇書or google 呢

今日目標1889-》2300

你玩0.5 你計下幾多點

加油……老婆巴

有種為散戶發聲的感覺

大戶買入左111張係n個散戶係市場上排隊沽緊既期指

我剩係有基本供應需求概念 供>求=短市跌 供<求=短市跌 期貨係唔係同牛熊證一樣都有輪商派貨同有街貨依樣野 姐係111張期指有部分由散戶手上收貨 部分由莊家到收？ 我既答案有冇錯

10萬都冇，一早應該block

港女咁硬唔跟跌會唔會太明顯 大戶有無咁順攤

咁樣唔係會見到n個成交咩？

111 係一個order 來

我之前睇開個app可以睇到個股串流
不過對我無咩用

道指已經見頂
玩完

我仲估佢會掂下個255... 點知上到25479已經無力

i say one two three fall

老婆巴好在斬左

都382啦，向下都合理，但會唔會掃多獲上去

put無錯呀，今晚DJI可能-1000都有機

當掂到架

我前晚有仲9000蚊個陣25330-1 dji 1鎂
一切都太遲啦

算啦無得番轉頭架啦

原來係咁

長坐係咪真係必勝

睇今晚... 如果出大陰燭就會出evening star
咁就會好似之前262 咁大插

Sof 長坐緊
佢而家比人夾左幾錢，你有無咁多錢夾？

唔好沽住 今晚美股應該都冇方向 個個都驚豬20 美股D浪夾起上黎大戶都死

巴打識波 琴晚睇平收就搏佢

可惜我無牛牛戶口。

點解美股無牛熊 淡友POST D人會追擊埋美國大戶黎屌

就咁計 dji應該仲有位上，似會retrace返0.768附近

佢有一期用4g就睇到
有一期wifi都睇到
而家睇唔到

你琴晚個注253靚
不過我想早d安心訓覺無睇到咁夜

唔玩dji啦，都唔旺我既
玩納Dee 1美金先

不一定，

劇本一 ：行落少少企定，引淡，G20後夾上，之後先落

劇本二：0.618 唔會見，會破橫底，引用布神230見

Sorry 1999

同恒指一樣開2邊都得

我都覺得如果而家跌既話，條跌軌未夠靚，如果上到257，條軌就同納DEE一樣咁靚

美股好難啦
我睇死豬20會玩完

道指要行三角型

又係玩哂，當然，有255 257就最好，美期大户知道你有睇，私人醒你一年pornhub vip

+111係落咗個order掃111張期，冇人話要即時成交哂，佢分10分鐘每分鐘成交10張都仲得

問題係257 258既話 納指會拉到突破下降軌 搞到我都唔知到頂未

就係呢樣
如果257 納dee就穿軌
咁就唔再熊市

其實故事二出現機率最高，散戶希望啲永遠都唔會發生

點解ig我揾唔到$1嘅科技100玩
得$100

咁到時港女會點？？

港獨

引淡姐，大家定啲泥，吽吽吽

但又一棍

唔係老散點會落搭呀，跌得一百幾十點，你都唔會落場啦

唔質低點買到平野

牛牛哈

美國科技

熊一底

26400, 鐵底

26435 雙底

有無DT 高手交流下心得？

跌少少就叫哂春，點做牛軍，無信心點贏錢，點食b浪，逢低必call！

尋晚你仲話等佢夾上29000都未驚過：0
咁快就走左

低手can 膠流？

棍上

想問下牛牛 係咪得即時圖有kdj？點解其他無既

入左牛，沽bitcoin對沖下

港女完全無視外圍

我就係低手想同高手偷師

Oh bye

用自己錢托上去 又用自己錢插落去 唔通大戶真係多錢到洗唔哂

如果大戶係預計傾得成既話
又點會大插比你一齊CALL上去

聽日有周未美期，大家把握入賭場機會

DJI 會唔會上番去25338

求解答

自己setting 加 架wor

鐵底 上

港女古撚怪怪咁

比5分鐘條下降軌壓住, 但跌果D棍成交又無升果D棍咁大

雙底 大爆升

硬到pk

今晚都是撚狗 賭左既手足就勸你唔好再手多

人地回佢又無反應
唔係硬而係無人玩

跟圖太郎同船熊過夜，是否自殺行為？

圖太郎月尾準

Thx 搵到了 贏多d

牛軍仆街了

兩邊通殺

食左藥
睇吓可以捱到幾耐先瞓覺

夜喇

唔洗驚
會一齊仆街

+111大戶 跳樓啦

你去左邊 好排住你

返到屋企食飯
沖涼
睇電視
食完藥，發多陣癲
等自動訓著

牛軍

咩倉

吉倉
驚自己多手
早啲食藥訓

快d開 -1啦

但係你成日呃我喎

係都得番84磅，仲有咩好呃

Bb通道明明上緊
就算開put都唔係呢啲位啦
你係咪老點我

不過手機版就睇唔到

原來意粉轉左燈

嘩嘩嘩, 真一棍

棍

100點一棍CLS

Wtf

Ok 知咩事啦

又中 我真係好撚好運

你中左乜

一棍

玩美期無返咁上下轉身速度
隨時比人夾死

又黎消息棍

咩料 you又中棍？

又咩消息

DT 原本仲賺緊27點見佢升緊諗緊止唔止好 一棍比人打止蝕

US Trade Representative Lighthizer: Would Be Surprised If China Dinner Fails

傾掂數

屌,一日一棍,老千市屌你老母

唉屌

個市好敏感

又乜料

屌 咪撚手多執格仔啦今晚 比人亂棍扑死阿

唔好喊,唔只你一個

又死返落去

呢個算咩消息

岩岩個棍2千幾萬

做淡友真心好煎熬

晚晚預一棍真係頂唔順

星期一仲唔係千點殺

其實我好明白你既心情
我以前都係咁
玩期賺就賺少少
輸就輸多多
睇岩邊有賺又唔識走
係要中止蝕倒輸先走

真係亂棍 可能上又棍落又棍

理撚得你 升左先算

嘩，次次都呃我
我嬲啦

唔g
市場有過敏症
習帝屙唔出屎都影響市場

先黎一棍 興祝開幕

呢個時間維尼侵侵咳兩聲都百幾點上落

再互相打電話問候下
40000不是夢

唔玩啦花生

依家係咪傾緊咖喇 ？

牛得！重大signal！ 直穿270！

我終於明白點解呢個都會係大新聞

痴撚線行一行開又上返253

完左先傾

而全球關注的中美首腦會晤將在當地周六（１２月１日）Ｇ２０峰會閉幕當晚舉行，習近平與美國總統特朗普將共進工作晚宴。

大家都落左飛啦 仲要係懸崖執格仔

成日見布神整蠱你好好笑

反佢枱喇侵

屌3野無番曬

出咩消息先會棍落? 次次都係消息棍上

耐人尋味

半年前就成日消息棍落

而家無呢回事

又回到最初的起點

沽番落黎呢棍幾多億

想震走跟上黎D老散?

咁小點數點震

美人

前排肥侵tweet成日棍落

一陣我買左點算
豬左係咪肉償番俾我先

有你著數喇

食咗藥成個鐘都未瞓
咁流嘅

咁你點改善心態

又轉燈啦，試下開-1

輸少少賺多多。

講左，引淡，牛軍同我定

會場畀人炸會係升定跌

PUT M記啦

好玩唔玩

向上轟

特價時段BUG係咪番左黎

奈奈 -1未

又諗起咖哩漢堡

諗緊唔同劇本
香港大戶咩都做得出

納DEE冇幾多可以升啦 黎多幾下9UP真係穿7000

屌你
次次呃9me

我覺得睇升值搏好多
1. 兩位領導人埋枱都唔會想空手而回，應該喺過去幾個月有某程度上既了解先決定會面
2. 市場預期會面唔會舒緩到兩國關係, 所以除非見面後Trump馬上宣報加強針對中國既措施。否則唔會大跌
3. 恒指趨勢唔錯，5MA>10MA>20MA , 只要有利好昇穿27000關口就好有機會形成B浪繼續上。相反如果跌五百可能都只會繼續喺26000度磨

同埋多口講句如果同我一樣係新手既話無謂過份嘗試去估期指大戶想做咩。+111都可能只係現貨short 左個股要對沖market risk

6900

上唔上到6940

好難觸摸呀.jpg

上到你敢唔敢沽

點會呃你 聽日數錢

手持廚師腸可以屌閪

腸少

點睇，炒腸仔好搵過你

又呃我
聽日星期六囉

最憎人哋呃我㗎啦

幣少啲fd?

dow同hsi背馳左成個月
若要含指升 除非道指跌

老美就開巿
Are u ready yyyyyyyyy

受教
紀律

支持沒事巴

美股會急瀉

drop to zero!

仲可以跌多3倍，最少

上返5xx 大戶乖
我set好晒止賺喇，再落返450打我丫笨

我應該會開市前瞓著

個莊自稱有成交

可唔可以比個逃生門來

我要shing

隨便加字幕

____得咁短

上到6940即刻納DEE -5

牛熊輸到仆街都無所謂，我仲有腸仔期貨

一陣又比人report

香腸細價股

腸幣

香腸本位貨幣
以後阿婆都識幣

頂唔順啦
訓覺啦 掰掰

唔準

美腸做國際交易貨幣

敢

一齊訓
食咗藥捱2個鐘已經好犀利

我都好鐘意聽突然想起你
奈奈識貨

有冇人記得金融之子
去左邊

一齊訓

大把錢唔駛理佢

繼續加緊沽

準備追

咁都得

夾到郁唔到

講笑咋 佢大把錢

似落

屌原來道指返過上253

r u really ?

你係咪想講ready?

Really!!

咁寸

圖爺

CS 納一黎就係咁打交

開ball

又打交

果個Bruce Sir睇位幾準

淡友打羸

冇方向

力度就夠喇，不過準成度仲差少少

唔操作

熊熊哈

出哂啦

熊熊哈！

大戶： dllm 咁多要求

咁都無方向
發覺牛軍好多借口

講到好似散打咁……笑左

安心put

邊堆大户咁把炮呀
我d料話升呀, 夠膽就打我落去啦
睇下你大定我堆料大

你係咪block左我

身手快，最少50點

淡友又贏

冇睇功夫？

有冇人沽咗納dee

me

係啦下下千萬上落

mon po

一日成球上落

Sqqq

睇下佢仲有無得夾上

大家加油……

美團先一球咋 平時玩好細

穿咩位反手

快快手傾完就升啦
鬼唔知你2個買晒call咩

怕就下星期先
不過你入夠錢怕咩

我想加沽

垃圾大户 穿到261先講野啦
要上黎執散户錢
賤種垃圾

納得頭1分鐘有巨額成交

大戶今日比人撚到

ig黑期投資 TELEGRAM GROUP

最後招集

真係唔夠你玩

美股暴跌

美股暴跌 玩完了

我啲牛牛點算

好想比所謂大户睇住黎食 睇下有幾多斤兩

25點

唔敢多手，真係唔識玩

暴跌

我以為我個網壞左 有兩個人話暴趺

暴你老母

恒指暴上

重點係聽日，今晚同聽日冇直接關係

差啲put jor

Warm reminder ，好淡倉要過夜set 止損

硬淡呢 ？

想問問無事兒係咪收左皮出晒事

之前又叫人止蝕又剩

點知而家橫行

暴升返喇

咁快出針

又有

哈哈，又成功撚到d大戶落返去俾我加好倉，大戶好野！多謝大戶！

(抄呢句俾你老闆睇啦)

只睇市不入市

納dee玩燈制

大芋大芋
我+10左呀

沒事巴都開始撚大戶狗

道指都無方向

慘了

十皮野既大戶

散戶資金 ?

唔怪之期貨咁樣樣

咁快又三角

咁快升返 DLLM

難得硬淡浮上黎抖氣

係喎頂
唔提都唔記得圖爺

吽吽吽

究竟期係壓住收貨定係

好想入貨

美期補完裂口

岩岩睇聖經，ＨＳＩ近３支燭同１０９頁完全一樣

買左幾百萬熊仔

侵侵進擊吧

講個笑話
睇連登既大户

十皮野大戶

真心
u汪同跌吉班老野先疊水
勁撚多錢蝕

不過情況唔完全一樣既，果時有多Ｄ指標做ＣＯＲＳＳ ＣＨＥＣＫ

依家仲有u汪咖咩
我以為執左

唉 樓上班清 你買個陣已經知幅圖係咁 尋日都出烏雲蓋頂 講明係賭就預左total loss 你地宜家咁又何苦呢

羊唔到錢

沒事巴變咗身

豬幾千

好少姐 對你黎講

我都唔知
以前上開失敗論壇 好似執撚埋

唔叫春好悶

食
多謝大芋

跟左

幫手叫布仔解我block
我想同佢吹水

睇黎美女今晚想最後的瘋狂

你點知佢block左你

多謝大戶！多謝大戶！俾個630我唔該

點解講撚到星期一一定跌咁

牛軍唔high

free fall please

傻西愛FF

你咩位-?

屌 d 棍落真係擺明人做出黎 點解可以仆街到咁

麥當奴好味道！

買咗十手272call
不過蟹咗注25550 A$1 +1
今朝到宜家都無平

大張

有料

羨慕

想問連登大神 呂布 白帝 沒事大佬係睇g20升定跌架？

美股暴跌了

升級左
10點＝暴
50點＝free fall
100點＝崩盤

美股大爆升

200點= 股災

棍上棍落

希望啦

估中左 美股真係冇方向

我靜係吹水搞笑平時會理下我，依家冇理過

大大力阿

泥啦喂

我覺得下星期一都係上落市多

一講即上 大戶好ball

科技100又上6900 好想沽又淆

夾緊

仆街 尋晚6939.2 今晚我掛6938

港女又係跟跌, 但升又唔太跟, 美女新DH, 港女26500都唔到, 同今日上證刷DH, 港女又撚26600

人人都等豬20

巨棍

我諗d鬼佬大戶唔會上連登掛

彭巴玩雙刀

Hello Big account
I am KADO
Nice to put my dildo in your ass

上次上過269 下次就上279！
引熊完畢！升得！有信念先可以贏錢！

大戶唔只玩一個市場掛

CLS 三傻轉晒燈 港女都唔轉 大戶你玩晒啦屌你老母

仆街大戶玩撚晒

大戶搵人set 軟件用 keyword 自動mon住壇

係囉屌, 全世界轉曬燈

屌 我而家就反手沽你老母

無論美女定港女今晚都好敏感唔敢落注
但沽bitcoin

mon到實一實 但港股大戶唔mon

香港班大戶無9用

好有力

納指咁撚有力

想點樣
大棍升又唔跟
跌又唔俾跌

我6916又沽多左下

好危險

納dee真係挾到宇宙大爆炸

跌la 唔跌點買上

今日賺果啲留黎比佢夾

咁大個區間

夠薑狹到上257俾我加沽

跟大戶+輕鬆60點

由65xx升上69xx
痴撚線

睇位差不多可以沽

冇野做一齊睇cfu

係邊度睇呀 熊三巴

沽佢老味

Thank you

夾死啦屌

升多d

hsi 磨咁耐264升咁小？

你大把錢喇

夜期唔郁 大户好野！

今晚得大戶玩姐 邊個散戶想今晚上賭船
期指過夜1000點要硬食

畫完３角，時間岩岩好，跟美股跌

唔睇lu
有d 唔舒服， 聽朝見

保重
星期一一齊加入戰團

Good night 巴打

咁呢個真 而家一夾保證金都無

cfu講可以夾高到272都得 而家仲要咁多淡倉

保證止蝕

ig當極牛玩

夾千幾點直斬 唔洗保la

佢之前講左預左夾夾

345 無衍生

咁快落山

尋日dh 都衝唔到

又畫三角

開市無耐姐

算。。。夾死

入錢。星期一先睇

你啱

G20聽日幾點完？想訓覺

星期六日先有 result, 妳可以訓先

周六(12月1日)上午，領導人繼續召開會議。下午14:45(香港時間周日01:45)閉門會議結束後，馬克里總統將舉行一個新聞發布會通報領導人峰會的成果。

今晚大合照

thank you

穿左6900就唔好番轉頭啦

6919 -1

崩盤

港女唔跟

可唔可以再試6940

26400, 鑽石能量底

期指仲高水緊 你估係買貨定沽貨

希望屙完屎出黎去到

唔好呀

死撐住高水 好鬼

夜市無現貨 關高低水咩事

美女升100同跌100佢都死守

唔通。。。個倉位。。

左一巴右一巴

6910 -1

左一巴右一巴，唉

靜曬

連美股也撚狗 不了

都唔知佢做緊咩 落街買奶茶飲

Po完倉 又彈 大户我屌你老母呀

慢慢妹上去

食到兩轉納d落上

托住做淡定係壓住入貨

入好貨啦，等夜期收市，造世界

唔搞佢啦沽定就算

夜期上喇 又想dh收

1點棍，唔知奈奈有冇-1

夜期賭船，最後召集

高水50 俾牛軍訓三晚好覺

牛三

有無機會收High之後free fall

冇喇 佢話嬲你

大戶最後先托上去

訓左既師兄無福了

呢度好多高手睇升
布神 沒事巴 彭巴 怪獸巴

今晚成晚一棍棍爆上爆落 CLS

大户真係好撚蠱惑

有無人＋1過夜賭錢

港女都痴撚線
壓左成晚終於放手

嘩 無睇一陣
上到266

牛四已到

成晚壓住哂收貨

但明明未有G20結果

大戶最後十五分鐘終於忍唔住爭住搶貨

睇返下下見底棍成交都隊左出黎

最後一棍

根本無用到力就自動上

26600，靚靚岩岩好

咁快

劇本一早寫好
記住依個位，今晚有7億貨係264-266做左倉就得
同+111 個倉位接近

如果今日冇上賭船
下星期一先順勢入場
會食少幾多點?

我覺得已經托左成晚

收到

壓下話

分分鐘裂口上左270啦

21:21-21:22兩分鐘加左1000
264-266 too

0

用錯字sorry

造佢世界

沖左個涼 請問發生咩事

跌停市

唔好咁問喇

其實都已經講到好白

反正都係開大細 btw辛苦了

係熊啊 哈利

休息一天 辛苦你喇

$1889 空倉!!

幾時變10000

豬20 賭得羸就好玩

等有心人助我脫貧

cfu預期半年內銀行call loan

如果傾唔埋
全面關稅
咁點算
港獨

其實傾唔傾得掂，結果係點，我覺得同個股市表現真係冇咩直接關係

下星期一仲唔發達

牛？

J多次奈奈就訓

星期一希望有水位坐下順風車
執返個M記加大都好

重口味

有無人可以分享下追本果陣艱難既時期點過
我日日都諗住 好想追 返工又成日睇
真係覺得好辛苦 好影響心神 大家係點捱過，追唔追到都可以講下，我預我追唔到，損手爛腳走

利申:輸爆廠

好唔甘心

牛熊起家50k->30k->40k->20k->30k->IG清袋

利伸: 賭到乜都無曬最安寧

我自己就仲追緊

一開始都係好唔開心 無哂心機咁 成日都好想all in 一下追返

你要冷靜d 諗下自己因乜輸成咁 再慢慢去改

建立返個信心囉

我自己覺得控制注碼先係最緊要 唔好all in呀

一齊加油

我就係靜返10k果啲

一齊加油
我知依啲問題係度都問到爛哂
我係輸抵死 成日多手 明明係錢黎 自己就咁易禁制

豬好多?

我早幾日得返$1300

未輸爆廠前係諗可以發達
而家當賭波賭馬咁玩算 享受個過程
利申: 未追返

屌, 原來 IG 而家仲有特價, 諗諗下不如 set alarm 聽朝收市前掃多張

好似宜家禁，星期一好大機會大^_^，想宜家就入市但原來宜家追

Hi 呢大半年輸左150k有多
我會當交學費
有某個位開始重新計過 計period賺蝕
唔好成日睇大數 人都癲呀
慢慢追 每做好一個period就這一關

間中當係娛樂費

對於我黎講 好多70k
我知對你地黎講 係碎銀

加油呀

想入，巴打大概咪位入，無264入唔落手

完美頭肩底

同路呀abc巴
想搵靚位入多張

而家已經 265, 唔係差好多

輸過咁多次 自己都訂左d 規則

有時上左腦 就會亂黎 所以一定要冷靜

試過高j 追沽 收市贏幾格 諗住博第日再有得去

點知第日開相反輸突

開倉個位唔靚 就少左位去守 就會好多部署都亂哂

所以依家我miss左靚位都唔會追喇 因為佢一回我就會輸

寧願等佢回先入 如果唔回咪算囉 市場日日都有機會 唔洗心急

唔係呀 對我黎講都好多

夾底會痛

所以聽朝五點美女收市就唔會夾啦

依家呢個位尷尬d

Set止蝕26380 都要輸過百點

Abc 巴諗住掛幾多？

同意，我大數都仲係差好多，宜家係30k-50k 來來回回，真係要訂好自己的規矩，我今日一唔跟就即輸多左 唯有睇多d 書同研究點樣去改善d 盲點/入市位

但HS50 收幾點？
打算直接博裂口高開

我曾經輸過比你多 依家都係一邊睇書睇post學野一邊追數，心態同止蝕好重要，心情差 身體差做trade 好易瀨野

你地返工 會唔會trade? 夜晚又少時間睇
我成日miss靚位 同多手追 唉
其實我都係想搵人傾下 多謝你地

諗住咩位入呀巴打

真係心情 同 精神差 係咪應該冷靜一段時間先再睇任何投資野 定係不斷睇書

現價掛？

我返工先trade 到，反而夜晚唔會得閒做到trade,晚上多數會重睇一次k 線圖同研究個日自己做d 出入市位有咩問題

美女頭肩頂？ 咁快判斷？

咁夜晚就可以安心訓教

呢幾日我都豬好多, 大家一齊加油啦

我都明 輸緊想搵人傾計 之前都係咁

返工牛熊就真係唔好喇 好易瀨野

如果有ig set好止蝕 都可以玩既

但返工trade 忙既話 會影響埋工作表現咖

成日開黎睇 心掛掛 搞到做唔到公司野

我會狂睇書去反省自己錯邊到，反而我覺得宜家自己似打緊機，打唔贏個大佬就自己升lv 搵攻略去贏佢

係呀, 一多 profit 就心雄左

我都係 以為贏左就可以錢滾錢咁上

立即FREE FALL亦得 得左!

你個心態好好 祝你成功

係咪落喇 美女

[member]大戶建咁多好倉 IG係咪可以/開張+1試試佢 [member]

心態好緊要 另外一樣 就係唔好借財仔 真係唔好

會返唔到身

我覺得返工好難入到靚位 要食大浪
其實除左返工 方方面所好影響

好同意
户口多錢就心雄買多少少，跟著就必定會出事

美期今晚應該251想上，我9估

仲有3粒鐘收市，如果封左賭盤既話依家爆邊差唔多啦

啱啱夾無走？

高手咪得

晴巴返工去後樓梯一陣都trade到

但我地唔好高手 就唔好亂學喇

講真 返工忙到睇唔到市真係好難炒 入左貨黎個單日轉向點算 你又冇時間睇走唔到

251？

下 講緊我 ？

251樓上

係253呢個位要玩幾耐呀

落252喇

呢個位，唔駛一分鐘又彈返上253啦

好煩
落唔到就彈上去算啦
妹左幾個鐘

雖然我冇賭大細 但依家個心都好緊張 究竟星期一會點開呢

細細地都玩下啦，睇波唔睹波，落趣少好多

我都好想 但冇多餘錢

你地賭得開心d

班鬼佬好多都寧願揸cash 係手先？唔知我咁解讀有無錯，美市跌，同時商品個d 又跌緊，yen 個d 都無升過

Dxy 水平不底。。

都係唔落注啦 等出左方向先

納又上返 頭都暈埋 上上落落

又咩棍黎

發生咩事

D好友冇性咖

幅圖似日市hsi

超大棍

多謝大家岩岩分享我聽
岩岩果棍比我平手走人
大家賺多啲 訓先

依個週末盡溫書

早抖

大家早唞

嘩，哩棍又係睇到嘩嘩聲